獌聯幾時簽埋香港普巴---辛祖???

獌聯幾時簽埋香港普巴---辛祖???

辛祖都攞過港超神射啦